仍然有機會支爆

2月6日晚间，有消息称，“中日友好医院270例同情用药，全部生效，17-40小时内病人全部好转90%以上。”
对此消息，北青报记者向瑞德西韦临床试验项目负责人、中日友好医院副院长曹彬教授求证，曹彬回应表示，“临床研究今天才开始，怎么可能这么快知道结果？科学研究需要时间。”

Btw, 希望大家可以開始討論抗疫完後既抗爭策略 呢段時間我覺得係一個好好既機會俾大家去討論 依家所有行動都好高風險 班狗真係好易就target到人 再係咁落去真係會出事

推

“中日友好医院270例同情用药，全部生效，17-40小时内病人全部好转90%以上。”

睇左下面未呀

家人死了不要緊，你還有黨呀

大紀元話啲藥紅二代優先

合理

今日開始已經有40個鐘嘅病人
係咪攞錯天日份稿

低調d

Push

發撚完夢未呀你